其實何小姐間牛肉麵舖點讀？

玖五牛肉麵

打手btw

搞到突然好想食牛肉麵
香港好似比較少牛肉麵
有無邊間推介，唔想幫襯超蓮

我都話明我打手

想我點答

何小姐會唔會落舖頭

打電話去鋪頭或現場問何小姐點讀

我就唔係食過好多間牛肉麵（香港黎講）
以上藍筆果啲 我食過 都覺得麻麻地

都係讀9
以前小學壹貳叁

睇其他post 講好似話會

可唔可以推到何小姐cap 我post，係佢ig story 答

點解唔直接聽佢把聲

怕醜

Between 宜家間野仲係咪好多人排隊

我覺得你想炫耀多D
你想人人都見到佢ig有你個名

諗起都扯

小時光， 小王垃圾

不能agger更多

Everyday in 落場

壹貳叁肆伍陸柒捌玖拾

真係唔話得

食三星喇

邊樹黎

趙烏撩郁man

銅鑼灣同灣仔都有

典解

全名？

話時話 台灣當地 有咩牛肉麵店推介

三星台菜食堂

程班長真心大伏

乞人憎，想食依家都唔去，最憎打手

有冇諗過你咁樣做其實趕客！！

收皮啦

香港有邊間牛肉面好食
我知台灣先係最好食
但都想搵番好食既牛肉面係香港

會
fb見過朋友同佢合照

肯唔肯同毒撚影

唔知點解見到乞人憎呢3個字
令我好似好興奮

係囉

處女香

無expect 過

有無人有j我老闆娘

咁大貪

維記？
茶木？